嘜出左氣油彈咩？？？？？？

黑警記者會，又話氣油彈，又話煙霧彈，嘜原來出左拿，咁下次真係出要點講，強烈氣油彈？爆裂氣油彈？

汽油彈（稀有）

阿婆燒衣仲大嗰個嗰粒所謂嘅Molotov

下次叫核彈

人地玩開「黑社會online」

D 汽油彈都係咁嘅截圖

原諒佢地啦

唔好怪毅進仔...除左英文同數學差...
而家連中文同化學斬差

係咪即係鼓勵示威者咁做

姐係可以真出氣油了

汽水
油多
旦治

黑警成日話比人用漒水淋, 以家又話比人用汽油彈燃燒佢,遊行前又話人用TATP想炸佢, 妄想逼害症發作

好似係新聞見到燒下雜物喳喎
話氣油彈
你up乜9都得架喇

汽油蛋 初級 高初 超級 特級 S級 SS級 R級 SR級 SSR級

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

唔好理啦，真出一鑊睇睇

佢好似話示威者用汽油彈燒垃圾桶 ,有汽油彈既話仲點會玩垃圾桶

2單野

有個黑衫友用汽油彈「丟警車」，不過呢單野柒到班黑警都唔敢再提

前排搜到十個「汽油彈」同tatp 單野，不過道具組又再柒到反皮

原子彈lor

真係吹撚漲

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

投下2枚原子彈

仲諗緊出唔出元朗好

差d唔記得呢單笑料 扮示威者擲汽油彈企圖減遊行人數

哈 咁都無記者影到

我睇咁多新聞都冇見到囉
淨係見到有地方着火，示威者去救火